補習學生整唔見我Apple Pencil筆蓋

啲小學雞手多多整我部ipad 發現佢玩緊支筆嘅時候已經唔見咗個蓋 打去問apple話冇得就咁配 依家可以點So9sad

利申：有apple care

比佢玩壞埋支筆 叫佢賠

淘寶幫到你

叫佢老母陪

個仔話玩嘅時候已經冇見到個蓋 但係入屋之前明明仲有 入屋之後我都冇掂過支筆 佢阿媽話賠俾我啊 但佢個仔話冇我又冇理由要佢賠 因為佢阿媽平時對我都幾好 或者可能真係跌咗我唔知掛 希望佢阿媽教佢以後唔好手多多

慘過食撚左屎

呢個真 最慘係個仔話冇見過

我係見到佢張

將支筆插落去部機先知佢玩緊*

淘寶

睇得出你好激動，打到一半都要send出嚟

㩒錯 但真係好燥 淨係買咗兩個星期

有得配返㗎，好似＄78一粒
利申：試過整唔見

直接插個差電個舊野落去當蓋算啦.....

再唔係淘寶望下... 電子野一禁就知有無可能買到

自己整唔見咗就算啦，買過支好貴咩

屌佢老母

比我都話冇見過啦

除晒佢啲衫淋濕佢個人開大風扇冷氣吹住佢，
要佢雙手抆住耳仔望住幅牆唔准行開

同意

入門口嗰陣仲有 就算係 手多多都唔啱啦
七百幾蚊唔貴 多謝巴打送俾我

其實個設計都好有問題 好容易唔見或者跌咗

屌佢老母囉

子債母還 ， 即刻除褲包你有驚喜 ，

佢老母即刻陪番個套比你幫你套埋仲有得插